有冇人同我一樣試過俾藥房嘅貓抓傷過？

間舖冇cctv
肯定自己冇主動撩隻貓
如果我想追討賠償係咪可以報警？
會唔會咁啱又有其他師兄會想追討其他店舖？

追討膠布一張

請問你唔行近隻貓佢又點會抓到你?

咁你咪抓返佢囉

冇眼睇

叫你媽咪幫你諗辦法